sc200條友唔貪咁多可能唔洗死

貪多小小期權金揀2月5號，睇個款大鱷想質低過200結束今日期權日，條友有可能避過一劫，真係一念之差